====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' enchaînement spatial et temporel de toutes les choses et situations qui composent le paysage contribuent à l ' intime emboîtement de ses différentes échelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

